屯門去華富 點去最快

溝緊條女 傾傾下發覺佢住華富
想問點去最快
唔好話 的士 uber call van 果d 垃圾提議唔該

的士 uber call van

溝到先再討論啦

我覺得來緊要出dd力要送人番去既

點解的士 uber call van係垃圾提議

西鐵>170

地鐵 紅磡 170 or 107
利申 以前住華富

96_ 轉970

960>970?

因為你on9

Ps 西鐵

游水

以前條女係華富 來回車程時間夠上廣州呀屌

試下答
屯門任何一架去旺角小巴，之後去金雞紅van
小巴搏小巴會快d，好似係
利申：住長洲

原本諗住比意見你 但係見你咁威就算啦

高汁 紅頂？

都唔錯 但係撞正970甩班 就恭喜樓主啦
一係西環落 行入內街搭4Or 4X？

收皮啦 你唔比大撚把人比

( Show Blocked User - 屌到我硬哂 )

諗起都覺得遠

出旺角轉金雞出面架小巴

好奇 960行上路定下路？行上路 一定快過紅頂

上路，但係出旺角轉金雞紅應該快d

投胎最快

我住元朗 我試過 搭268X出Mk 轉紅頂翻華富 就1個鐘3-4個字
西鐵就1個鐘 紅磡見到170或者107就狗衝

我住屯門，以前條女住華貴，咁樣去左6年
呢d時間有車就上，轉車站轉到旺角大概9個字，行過金雞連車程半個鐘

一係就見車就上，轉車站轉960，中環轉小巴

送左六年
可惜

其實回程仲快，旺角小巴，西隧口落車，上960
成程車可以1個鐘內完成

不能同意更多 回程永遠快過去

960>970(華富)/970x/971/973(華富道落)

自己揸車

的士 uber call van

無錢學咩人溝女

去美孚轉數馬港shuttle bus

自己駕車

好撚快

Long d 冇結果 放手啦
我近 介紹我識

住華富唔知屯門出旺角定西隧個邊快
金雞紅van 你預20分鐘到
970係西隧撘過去大概35分鐘

利申:女朋友住落馬洲

游水大直路